真心想知，冇咗街頭抗爭你哋黃絲憑咩可以贏到九月選舉

那裡來的自信唾棄街頭抗爭你哋嘅區議會大勝嘅主因大部份都係前線手足用血汗換返嚟。

冇街頭嘅畫面 你班幻想低成本可以顛覆港共政權嘅人會咁踴躍出嚟投票咩。依家個局勢明顯話咗比你哋聽 港共政權已經重拾主導權，惡法隨意推，大家都只有屈服嘅選擇

「你哋」

真心一問我咁回覆，啲監犯有冇錢收到？回我我回返

輸就輸，用血換議席無意思。

你哋

你哋咪你哋我從來唔係黃絲。反共政治嘅光譜有乜嘢派別都未搞清楚